點解綠色益力多貴過紅色益力多

相差4蚊 健康d?

答案係紅男綠女

你up乜春

膳食纖維

因為綠綠(六六)無窮

無窮=唔窮=有錢

有錢=貴

綠色=環保，飲左屙返出黎可再飲

呢個ok 6分

大三巴，觀音像

10/10

成口一滴滴

因為綠色代表香港人
黃+藍變綠

綠色純粹代表你頂帽咋
我就藍色既

賣得晒，唔洗減價

益生菌多d

做乜鳩

綠升紅跌

係李斯 多謝

因為加左膳食纖維，所以貴啲
BTW 香港版既益力多已經係全世界容量最大

fc 上年參觀過益力多廠

以前細個飲益力多會插支勁細嘅飲管飲

見同學咬穿個底飲有樣學樣
其實好無謂

100ML已經最大？

答案係李斯

係呀，佢有show晒全世界既包裝，好多都幼身啲

蟻多摟死象啊

藍帽子